日本翻拍《那些年》！乃木坂主將化身沈佳宜

日本將翻拍《那些年，我們一起追的女孩》，由27歲男星山田裕貴、女團「乃木坂46」核心成員主演，預計明年秋天上映。九把刀執導處女作、捧紅柯震東（飾柯景騰）、陳妍希（飾沈佳宜）的《那些年》，2011年在台上映，創下4.1億元票房佳績，也風靡亞洲，曾參加第24屆東京影展，近日傳出被日本導演相中，準備翻拍日本版，網路流傳徵求臨時演員的公告。

《那些年》監製柴智屏今接受《蘋果》訪問透露：「大概是在半年前談成的，九把刀很開心啊，畢竟那是他真實的成長故事，能讓日本更多觀眾看到。其實在更早之前，韓國有問過電影版權，中、港是來談拍成電視劇，但日本團隊他們很有誠意，一來開會，企劃書、規劃案準備地非常完整，所以就談定合作。」柴智屏還透露，在新版《流星花園》完成後，她也準備將《那些年》拍成電視劇，但男女主角不會是柯震東與陳妍希，畢竟是高中生。而日版《那些年》尚未公布乃木坂哪位成員演出，因原版中有吻戲，日本粉絲都剉咧等，深怕偶像獻出銀幕初吻。

娜娜蛇

花花 / Horizon